\begin{center}
\index{Tänk om}
\subsection*{\large{\\Tänk om}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Hej tomtegubbar}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

$\parallel$: Tänk om jag hade lilla nubben\\
uppå ett snöre i halsen. :$\parallel$\\
Jag drog den upp, jag drog den ner,\\
så att den kändes som många fler.\\
Tänk om jag hade lilla nubben\\
uppå ett snöre i halsen.\\

\ThisLRCornerWallPaper{0.45}{bilder/Emilsbilder/krakglas.jpg}